{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001913",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022091938849/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "자카드 변형 반팔 니트 - 블루"
    },
    "text": "8 secondsのメーカーはサムスン物産ファッション部門で、商品番号はFW22 / 322951LICPです。 この製品は暖かい表面感を持ったWINTER半袖プルオーバーでアウターの中のポイントインナーとして活用するのに最適です。 表地はアクリル100%で製作されており、洗濯方法はドライクリーニングをお勧めします。 摩擦により毛羽立ちが発生することがあり、外部摩擦によりほつれ現象が発生することがあるので注意してください。 不必要な摩擦を避けるためにカバンの着用などに気をつけ、ファスナー/ボタン/スナップなどは閉めてから裏返して洗濯してください。 付属物(毛)が取り外し可能な場合は、取り外して洗濯し、金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意してください。 暖房器具や熱気の近くに置いてはならず、水洗い時に若干の収縮が起きることがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用時は注意が必要で、敏感な肌と接触すると肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出時には注意が必要です。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品のメーカーは何ですか？",
            "answer": "サムスン物産ファッション部門です。"
        },
        {
            "question": "この製品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW22 / 322951LICPです。"
        },
        {
            "question": "この製品は何に最適ですか？",
            "answer": "アウターの中のポイントインナーとして活用するのに最適です。"
        },
        {
            "question": "この製品の表地は何でできていますか？",
            "answer": "表地はアクリル100%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "ドライクリーニングをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "この製品の注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により毛羽立ちやほつれ現象が発生することがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品の付属物は取り外し可能ですか？",
            "answer": "付属物(毛)が取り外し可能な場合は、取り外して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この製品は暖房器具や熱気の近くに置いても大丈夫ですか？",
            "answer": "暖房器具や熱気の近くに置かないでください。"
        },
        {
            "question": "この製品は何によって変色することがありますか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような肌に注意が必要ですか？",
            "answer": "白系の製品に色移りする恐れがあるため、敏感な肌と接触すると肌が痛くなったり赤くなったりすることがあります。"
        },
        {
            "question": "この製品を長期間保管する場合の注意点はありますか？",
            "answer": "防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 405,
        "QA": 386
    }
}